今次真係死全家

黑警死全家

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

香檳仲有冇貨？

一齊死一齊死

屌，今日扯撚晒

真白化警